將軍澳戰線 有狗寶盈落地

退守啦

將中都有了

要記者呀！！

自推

1

2

3

4

5

6

D車觀塘入黎 咁觀塘? 聯合戰線GOGO?